求中二病動漫介紹

有無d主角表面好能廢
但其實好能勁
睇完會好熱血，如果知道我係邊個就一定唔敢串我

我自己上網搵睇左幾套神作(自稱)睇

魔法高校劣等生(垃圾到不得了，主角一開始唔夠廢，又要懶型，含柒啦)

刀劍神域(麻麻地)

加速世界(男主角成隻豬咁，代入唔到)

銀魂(幾好笑)

我的英雄學院(幾好睇)

齊木xx的災難(ok啦，但太無敵)

Hxh(睇左)

秒五(唔夠中二病)

Clannad(唔夠中二病 但幾好睇)

妖尾(垃圾)

命運石(鋪排太悶 畫風睇到想訓)

School day (睇到我有心理陰影)

推

家教睇左 唔洗介紹

動物台死城黎

表面好勁
實際好廢我就知
POPO

多啦a夢

火影世界第一

一拳超人

貓和老鼠

Charlotte

喜羊羊與灰太狼 仲唔夠中二?

No game no life

中二病緊係睇返
中二病也想談戀愛
啦

某魔法禁書目錄 一定啱你 夠曬廢個男主 記住睇曬三季先好出聲 如果唔係摺埋一邊同我睇曬佢先

戇鳩≠中二

睇哂 都ok
後半段發展太快
唔知係咪個作者趕收工

Ok

呢啲一早睇哂啦

等緊第三季

罪惡王冠

有d似形容緊魔禁..? 男主當麻由外廢到內,
但隻右手係世界級屈機, 劇本加成情況下敵人會降智俾佢贏
由男主為中心既當麻勢力有世界級戰力
開打之前, 開打期間, 打完之後, 男主都會嘴炮連硃炮發
1味說教1味大愛左膠1味煩膠, 係某d人眼中可能會覺得熱血

同樣係魔禁/科方, 1方係第2男主,
佢傷殘要靠機器輔助日常生活, 雖然有都市至地球級頂點戰力
但d人會因為佢傷殘而輕視, 以及戰力明明係排行榜第1通晒天地界
但都仲係冇人識佢咁, 而撩交打再俾佢輕鬆反殺
至於熱唔熱血見人見智, 主要係睇佢點虐殺人+聽佢痴q線咁笑